台灣broad game (逆統戰)

一款由台灣制作嘅桌遊
玩法主要係大家選擇不同陣營進行統戰推反中共政權

此遊戲獲大公報高度認可

遊戲中可選擇陣營

希望有能力嘅人可以課金支持下
佢哋話資金足夠會出手機版

人哋條trailer 都無忘記彥霖

先課為敬

幾靚d圖

lm先，支持